tvb 應該派返幾套勁野挽回收視同廣告

烈火熊心4
尋秦記2
妙手仁心最終章
我和疆屍有個約會4
三日兩夜走光版

應該大把人睇

烈火熊心4係丸子熊做？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

除咗三日兩夜18+版
其他搵邊個拍 當年啲班底走咗9成半

學是學非(人體實驗版)

佢同王喜？

重金禮聘返黎 打人情牌一定會幫幫手

CCTVB本身都唔掂，等執笠！
加埋你推薦，仲衰！

拍呢d真係有得鬥下

執柒左佢啦 仲拍 拍你老母咩

CCTVB等執笠！

咁搞法拍套尋秦記要用10億

cctvb已經轉曬同大陸合作拍劇 只不過大陸近排封殺緊娛樂圈

愛回家咁黃 點算

創世紀都收左皮啦

播番自己點造新聞
包有收視

CCTVB 黃？ 咪出咗知名藝員 - 馬蹄露，曹無廉囉！

不出5年，CCTVB 將會整個沒落，同亞視收場一樣！
就算五毛天天出黎吹都冇L用！

hahaha! CCTVB有今日
陳國強真係要多謝袁志偉！

算啦，做尋泰記拍去泰國叫雞實錄好過

新聞風暴
講下點做假同啲記者點解走晒

Av台

拍樓主老母24小時中出應該可以救亡。。😁

我會睇
睇撚死cctvb收視率直線下降

爆足一週

屌你老母把口賤到 祝你冚家富貴

三日兩夜仲係J2播果陣, 睇到扯撚晒旗
最正陳庭欣,睇佢件bikini離晒罩爭在未露點

依家d尺度收窄左好多

三日兩夜 露點版

圖

中資係香港已成市場毒藥！

恨不得佢快撚啲執
拉

我祝佢身體健康算

屌樓主又關你事，你老母塊閪幫忙中出呀？
屌你老母，咁我都用手撩兩嘢，等你老母舒服啲。on9仔。。

拍返套我和殭屍有個約會之天氣報告 搵定邵逸夫留定長鞭擔當 有無得諗

妙手仁心之流星花園

魚樂無窮

識野

你把口太賤 但都希望你長命百歲

紅媒都幫，唔屌你都唔鬆化。。。

我和疆屍好似係亞洲架波

我邊有幫

照拍 d人鬼記得

Cut晒所有節目淨做新聞算啦。問阿爺補貼咪得囉 洗撚廣告咩

如果其他電視台拍返 得唔得
定個劇本版權係tvb ??

買英超直播免費播夠做啦

邵逸夫仲點留長頭髮擔綱演出？

Tvb黃到發光架

學是學非大感謝祭

緊係有啦 名唔同就得